9年前 台灣人捐咗253億俾311東日本大地震 係國外最大捐款 中國人就熱裂慶祝

回顧tweet都1.8萬like
日本人睇得好清楚嘅

253億yen

push

連asus god bless Japan單嘢都講返

原來小英都出咗tweet
[url]
[/url]